[外國jj]今日係屋企捉左隻甲蟲

有無人知佢叫咩名同食d咩野呀
點樣養佢嗰d

Rip

樓主下世記住做番個好人

影清啲先知

睇兩日，就放左佢算啦